====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: celui de l ' architecte , avec son maître d ' ouvrage , est plus autonome et constitue une œuvre d ' auteur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

